[突發] 西環祈福去惡晚會有刀手有圓盾狗！！！

個活動冇乜宣傳 所以唔多人知

然後好快就有圓盾狗啦

仲有刀手出現

街坊既話快d過去一齊燒衣紙啦！

自推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

刀手終於行去落西環

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

刀手宜家匿藏左係東利大廈
本身d狗話搵唔到人想收隊
但係街坊要求之下承諾留低以免刀手再次落黎

支持警察就可以帶刀斬人？

白衫狗涼住冷氣 完全唔打算出黎捉刀手